德國隊u21 一隊踼wc 是唔是有八強機會？

即是洲際杯個隊

u21定洲際

用達屎，leno既話未必

琴晚個隊全部都係踼到今年u21?